有冇人試過同自己唔鐘意既異性一齊

當時小弟失戀，果陣有個女仔就主動搵我，果陣就同佢好close，佢有日就同我表白，咁你知啦失戀好需要有人陪，果陣就應承左

但其實我根本唔係咁鍾意佢，當時純粹當佢係療傷工具，後尾就分左手，不過之後聽聞佢有其他男仔 仲一齊左

無限loop?

你想表達D咩

同一個唔鍾意既異性一齊

中出二十連彈即飛

冇 唔鐘意手仔都唔想俾佢拖

試過同性

Sex?????

冇

所以樓主你講係你覺得自己後悔同對方一齊？

冇後悔

大家一齊share下

咁而家仲有冇一齊緊呀？

同佢冇哂聯絡了